Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

На скільки я зрозумів шоловною задачею try...catch є те що ми можемо ловити помилки і при цьому наш код не буде падати. Це ось як наприклад в данній домашній роботі, тобто ми перебираємо масив який складається з об'єків і можемо фільтрувати так сказать потрібні нам данні, при цьому виводити конкретні помилки.
Також можна навести прикла якщо користувачеві потрібно заповнити анкету (ім'я, фамілія, емейл, номер телефона) відповідно за допомгою конструкції try...catch ми можемо відловлювати ти піля де користувач увів не коректні дані і вказати йому на його помилку. Також в цій конструкції є блок finally це той блок умова якого буде завжди виконуватись не зважаючи на результати виконання блоків try...catch